有冇人做GYM做到條J愈黎愈大

都係依幾個月開始做,
平時都係舉下鐵練下胸肌腹肌
但做左幾個月,唔只胸同腹實淨左
連條J都好似硬左大條左同長左
本來都唔覺
今日屎忽痕拎把尺度下長左成3-4CM
有冇人可以解釋下係乜野一回事

瘦

圖呢

lm

又引gay佬

練腳先會

我都覺 其實係肚腩越來越細

我唔係GAY

冇肚腩

真係粗咗少少

用條丁舉鐵 每次舉60kg

望得男人多會興奮，興奮自然扯旗，扯旗多咪變大

每日做GYM動力就係條J

長左之後有冇10cm?

練條撚咩

飲太多奶粉 愈來愈細 蛋蛋都縮哂

長成3-4cm 搵鬼信咩
定係你本身得5cm

樓主用條J去做GYM？